所以，如果你能克服把波函数想象成一个真实物体的诱惑，这里就没什么好笑的了。 量子力学的多种含义指南——如此浪漫的事实|Sabine Hossenfelder | 2020年9月3日|鹦鹉鹦鹉 
 我认为约会软件让拥有真正的、稳定的、实质性的关系变得异常困难，因为有太多的诱惑。 完整文本:托米·拉伦在“卡洛斯·沃森秀”上的讲话丹尼尔·马洛伊，2020年8月31日| 
 很难知道长期的结果是什么，因为当你让人们放松的时候，就会有很多诱惑让他们走得太远。 2020年8月19日《麻省理工科技评论》| 
 你等待着交通灯的变化，抵制着回头看的诱惑。 第一起谋杀案，Katie McLean, 2020年8月19日，MIT科技评论 
 很难抵制发信息或查看电子邮件的诱惑。 随着COVID-19的社会距离，学习将会改变|Rachel Kehoe |020年4月9日|学生科学新闻 
 一方面，他们很少有钱，另一方面，他们都相信有了钱就会产生花钱的诱惑。 堆叠:H.L.门肯在1904年巴尔的摩大火上 门肯| 2014年10月4日|每日野兽 
 这造就了无与伦比的葡萄酒，但也带来了一种危险的诱惑，即给每个品种贴上独一无二的标签。 纳帕的地震不是唯一撼动葡萄园的事情克莱夫·欧文| 2014年8月31日|每日野兽 
 但为了基本的诚实，应该避免这种诱惑。 Conor Oberst和哭诉强奸的女人的神话|Amanda Marcotte | 2014年7月15日|每日野兽 
 佩洛西是众多屈服于与卡通人物或布偶合影的诱惑的政治家之一。 布偶，超级英雄和热爱他们的政客|本·雅各布斯| 2014年5月22日|每日野兽 
 尽管我很想像情景喜剧里的父亲一样犹豫——“你说这些家伙以推特出名是什么意思?!” Sam Wilkinson | 2014年5月22日|DAILY BEAST 
 他抵制住了把他的经济困难倾诉给这两个可爱的女人的诱惑。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 然而，年轻的小麦仍然是一个诱惑，并因此受到麻雀的惩罚。 根西岛的鸟(1879)|塞西尔·史密斯 
 但是对于一个勤勉的骑士来说，他知道伯爵是这样一个人，一千镑的数目是一个巨大的诱惑。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 他有抵抗诱惑的意志，但是，虽然他可以清除一个小的诱惑，但他可能会被一个大的诱惑绊倒。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 现在距离午夜还不到一个小时，天气又黑又冷，他并没有闲逛的冲动。 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯